# GestionCabinetMedical

Le logiciel devrait mettre l'organisation et l'automatisation de la gestion d'un cabinet médical, afin d'augmenter la fiabilité, l'efficacité de l'effort humain et ainsi faciliter les tâches pénibles au sein du cabinet.
